[Cheshire] CLC 討論區 (36) Crystal Clear CLC No_1 正式回歸

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為”Cheshire(쳇셔)“，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。
CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果
具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能
個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA‘s Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter’s Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨
從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的”Two Top Dancer“
個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA‘s Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得”最佳團隊合作獎“ ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙
具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的”藝能Idol“
個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA’s Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜
tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。
個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA‘s Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄
具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力
個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA’s Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)
2018年5月起，擔任SBSmtv「THE SHOW」固定MC。

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子
隊內的「快樂病毒」
香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。
個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I‘ll be your man)》的MV。
2018年，出演MBC週末劇《富人家兒子》，飾演中國留學生「夢夢」。11月30日，發表單曲《lI dream》。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬
個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。
2018年，出演MBC月火劇《壞爸爸》。
2018年，出演網絡劇《Top Management》。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)‘ MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - ’예뻐지게(High Heels)‘ MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - ’아니야 (No oh oh)‘ MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - ’도깨비(Hobgoblin)‘ MV

迷你六輯
《FREE’SM》2017年8月3日

01. 어디야? (Where are you?)
02. BAE
03. 즐겨 (I LIKE IT)
04. CALL MY NAME
05. SUMMER KISS
06. 잡아줄게
CLC(씨엘씨) - ’어디야?(Where are you?)‘ Official Music Video

迷你七輯[/orangw]
《BLACK DRESS》2018年2月22日

01. BLACK DRESS
02. Like That
03. 선
04. To the sky
05. 일곱번째
CLC(씨엘씨) - ’BLACK DRESS‘ Official Music Video

[orange]迷你八輯
《No.1》2019年1月30日

01. No
02. SHOW
03. Breakdown
04. Like It
05. I Need U
CLC(씨엘씨) - ’No‘ Official Music Video

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

《To the sky》2018年2月1日

ELKIE《I dream》2018年11月23日

엘키(ELKIE) - ‘I dream’ Official Music Video

其他歌曲:
G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don‘t Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV
Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV
網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

2018 UNITED CUBE -ONE-> Digital Single [ ONE ]與泫雅、趙權、BTOB、Pentagon、柳善皓、(G) I-DLE
2018年6月17日
1.Upgrade (全員參與)
2.Mermaid (睿恩參與)
3.한걸음 (承姬、有真、丞延、Sorn、ELKIE、恩彬參與)
4.Young & One (全員參與)

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Instagram帳號

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方VLIVE頻道

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

Produsorn Youtube Channel

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CUBE JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

帶住我錠留個名

留名

Lm

鎮post 之寶嗰頁加咗腳絲既戰績
相信呢個po 既正皮都會大幅增加

恭喜腳絲登上鎮post之寶

召喚失蹤車傻 崔有真 砂紙絲

收到風有真清已經退咗坑

我都收到呢個風

5唔5唔

學友肯投未

電話無位。。。

↑挑戰負皮新紀錄

學友最高紀錄係幾多
佢成日都刷新 新到唔知邊個先係新

車傻post應該都係廿幾左右同你有段距離

公海係咪有試過過千

2千幾

班友低能

成日扮假膠都幾辛苦

佢真膠

中間底個4格個圖案
可以每日出兩次post
都有4票

掛住提the show
唔記得咗星期五可以投mcd

係咪真係有機the show 一位？

睿得意到

LM

音銀上班訪問 24:12 - 27:02

岩岩講鄭中基個post

鬥雞眼肥

5千幾

學友勁呀

本身頭3張都好正常

無人理我

同場加映

呢度當佢透明就得 好似上次咁

係 Who is 學友

我都比你地透明左

邊度有 你係fy巴

嗨

恭喜發財

新帖留名

係咪星期三就知結果 好期待

The Show星期二

記錯左

如果無一位我諗我會無心機到做唔到野

世界級

係咪真係有機會架

好想再去fs見佢地

阿丞 4點仲唔訓

買機票 gogo

仲係咁覆人

佢都有覆我

錯過左

早晨

除咗the show儲投票卷
仲記得投埋mcd同show champ
推高啲排名都好

大家要打低woody ar

youtube係計mv定係the show個條live

點解咁耐都未有Cheatkey睇
btw公海又見到有人討論CLC
唔見學友去派膠好唔慣

who is學友？

連登痴線佬

咁凍仲食雪糕
阿肥

阿肥冇咩點肥到
反而真真我覺得肥咗

呢個係好事

阿b

冇假冇錢

塊面包左

Hanteo Daily Chart]
CLC [No.1] Albums

1st week: 3,574 copies
02/06 : 78 copies
02/07 : 234 copies
02/08 : 579 copies
02/09 : 16 copies
02/10 : 7 copies

Total: 4,488 albums sold
熟悉的畫面

換Part唱笑死
主唱之Rap魂

好擔心車迷南chu

學友返嚟啦

6弟

搞笑擔當冇得輸

btw唔係呀彬rap咩
呀睿唱呀彬個段一樣咁得意 完全冇違和

唔上水都被逼害

原來人歌而家要日榜150內先有排名

點玩呀

長腿b

cb 都好似冇咩schedule 咁

止個禮拜冇放送
放翻係twitter mcd 2位

虎頭蛇尾

為咗慶祝腳絲我成功換到張瘦肥卡
我叫咗睿嬸出黎賀一賀佢
帶旺一下
同時希望聽日願望成真

又搞呢啲 揾兇狠睿突訓你

頂你！
幾時改名做全真派腳絲

得兩個負皮咁少

3月日本cube con

結果已經第3周活動
好少野睇

已經拍左好多片 有weekly idol

其他唔夠料上冇計

蒙面歌王一次都冇。。。。。

呢啲咁高級嘅節目

你主人努力下先

養生feel

你男友都有d

呀肥唱歌真係冇進步架喎

佢似係hea

雖然係我主人
但都不得不認同

大嘅又係咁
細嘅又係咁

我女朋友慢熱姐

衰妹多啲反應得唔得

有d態度比我感覺就係有就有冇就冇

如果聽日拎左theshow佢地會唔會覺得完成任務

呃唔到人 大家都聽得出

驚拎咗都冇咩反應淨係企係到鼓掌

可以返去結婚生仔了(i mean 阿肥)

前幾次cb嗰時覺得阿肥好似有拍拖咁 長期都帶住隻戒指(但近排無帶了 )

聽日香港時間下午5:05至6:05

完成任務可以_ _ 了

精靈件衫

睿B都可以同我結婚了

重婚犯法㗎

冇啦啦整支catalonia旗係背景

有無今日直播 [url][/url] ?

咁佢地而家係點

支持

我同佢唔想咁多人知 所以冇講

痴線⋯

好好，有心。

仲有2個鐘開始投票

仲有大約半個鐘
請各位車傻準備就緒

有無live link？

如果拎一位要推 800幾個回覆
大家準備好未

黑暗推po法

做乜聽到特別提呀彬個名

投左

收呀 我收呀B朱古力

希望睇到呀丞喊啦

一位快點出來吧

想七個都喊到豬頭咁

排隊先

投票啦喂

投左 乜ac都投曬！

投錯咗中間嗰個

咪覆佢

訓醒啦？

睇唔到#179

較鬧鐘起身投票俾clc

all in 咗三票

投左 加油

3票唔夠呀ㅠㅠ大家開多幾個account投啦ㅠㅠ

呀肥呢到又唱得幾好

倉鼠真好正

幾點有結果？

6點3左右?

遲過高耀太出場

不斷祈禱希望有一位
利申: 無信仰

高耀太都唔Shake
好打極有限

有一位既我下個月初一十五食齋

好出奇咩

咁而家條仔都少冇乜年資
應該係候補遲出姐

如果聽日無心機返工我都唔知點同腦細解釋

竟然直接唔係平時啲stage

好special
受寵若驚

牙錠使唔使咁短

黎啦黎啦

一位啦 喊出黎

初一位

1

好開心呀屌

嘩 真係拎到

竟然係呀B講野

一位呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係呀b最冷靜

牙丞咸到講唔到野

靠投票分拉翻

呀丞喊係100%預想到

好撚感動

一位

廣東話

我都眼濕濕

呀肥都好冷靜

ELKIE:多謝晒

贏600分

講完就喊

祝賀

Elkie
睿恩

喊緊啦

最大同最細永遠係最冷靜嗰兩個

唔係喎呀肥都有眼濕濕嘅

呀睿忍到做完mc終於爆出黎

一位粗卡

呀丞又話成日練感言

我已經拎緊紙巾喊

下次 如果有機會

1位呀
係公司做野都眼濕濕
個個都喊

好開心呀

希望下次都成功揀靚時間拎到theshow

係公司睇到眼濕濕

喊到唱唔到

搵人快啲去改咗wiki佢
有一位啦

推到1001

聽日爆幾多隻碟？

放工落信和爆返幾隻碟支持下

港女

原本諗住冇一位就走堂加罷工，依家攞咗都好想走

恭喜初一

出道1427日初一位 破左BTOB紀錄

現場睇
成班男飯女飯喺度流馬尿
(包括我 ）

你都係借D意姐

真真一宣佈已經開始

想走就想走啦

喊到心痛諗起佢地出道前後捱左咁耐

等腳絲100隻開箱片 我窮撚買多隻算

要去download個一位ts檔留念先得

Ok走
走堂去信和爆碟

無限重播

你話過拎到1位再買架

麻煩影認證照認證下真係走堂買碟

腳絲今次打算中幾多張真真

不過應該爆得唔夠你多，破唔到你正皮記錄

Comeback時:
阿丞：我真係響廁所到練習講一位感言
宣佈一位時：

阿丞：吓？！一位？？？？
幾秒後

阿丞：仆街！個腦空白晒

the show有下班vlive
唔知出咗未

可能仲喊緊

今晚係咪有dj睿

希望佢地唔好喊咁耐

要啲時間平復下

贏咗機械人刷榜就得

下班出了

出來了

拎埋個獎

輪流攬住訓

唔好喊呀sorn B

呀丞

丞終於記得講咩了

MC識廣東話

ELKIE

佢唔熟又講唔到落去

普通話

又想伏阿肥

要Elkie提返轉頭

得1句嘅

唱成首啦

恩彬呢?

全部一齊攬住瞓

真 CLC NO 1 (number 1 )啦!!!!!1

召喚以前嘅好隊友砂紙絲同有清真
返黎一齊分享喜悅啦

我係第一代有真
我轉左名佢先係第二代有真

召喚朴法學博士

仲有學友b

Who?

終於識開vlive

1位

恭喜

終於有一位啦
Elkie 我真係恭喜你呀

推
公道講句
black dress同 hobgoblin 都好聽過呢首
black dress對於我黎講係世界級
呢個一位佢哋一早就值得攞
不過都係恭喜嗮 好撚感動
1430日(好似係) 得呀B最淡定
5個姐姐喊到pk
特別係二姐講完 成員們辛苦了

再推
G持港女Elkie
一開口都嗌咗廣東話先
就算普通話都係香港口音
咪撚咁都同我話佢奶共
又靚又有實力
值得更高人氣

舊名吳承姬,番黎恭喜CLC

仲有問下MISSION CLEAR 播左未?

mokei

藍字定紅字果個先?

佢後尾都喊左

yeeun強忍住講埋mc啲對白先

好耐冇入黎了,你隻熊貓都唔見埋

真心恭喜

我仲記得3樣野,拎一位,播MISSION CLEAR, CUBE執粒

29個正評...

冇熊貓先係我真名終於用得番

唔係呀肥減肥咩

除左本土 有好多人都係度討論佢地

阿肥塊臉瘦咗好多了

瘦左,成功!

高清少少版本

車迷開心番哂

睇咗個tag做clcno1win

恭喜clc初一

萬歲都唔想做熊貓了

你唔好屈我

呢段片個editor值得一讚

睡前一推

路人飯入黎恭喜clc初一位

呢Part笑到標眼水

我都覺 black dress 好聽同入耳啲。
但都講句恭喜 CLC 1 位粗卡！

Elkie好正

恭喜CLC 1位

其實the show 個special edition performance 都拍得幾好睇

今日繼續慶祝一位

好想睇公佈嗰刻反應同full stage encore
期待cheatkey

成個桃咁

訓醒再推

又唔上MCD
仲諗住睇下今次mnet有無簽名專賣添

推呀！ 一位祝賀！！

上禮拜mcd 2位咁大件事佢地自己提都冇提過 cube 9成得罪左人

但係 showcase 喺M2上喎

d人話電視台唔會理m2工作室d野

黎緊睇埋師妹上唔上mcd就知道了

應該都唔上 成個cube 2019年都冇上 師兄之前cb都冇

呀B

唔敢睇海報

你又唔係腳絲唔洗驚

兩張彬一張真，爆得好開心

唔係CLC fan路過入黎恭喜拎到一位
希望下次cb拎多幾個一位

真係有

show champ咁好人比左top5候補

當贏咗

我估今日會係第5

有第4當贏

個LIVE COVER圖竟然係CLC

見到youtube chatroom到啲人係咁叫CLC 2nd win

其實今日有冇機拎冠軍

其實係我地黎

拎左就黑幕喇

其實有咩人nominated

呀肥d尾音

seventeen
gfriend
李素拉ft sugar
河成雲ft朴智訓

個場爆到好似世界末日咁

習慣就好了

Live 有咩咁多 Cheshire丫 係咁叫CLC

明知係無但係都會有啲緊張

一人有一個夢想

痴孖筋...個chatroom
外國車傻招黑啊

幾時會有2-5排名

星期五左右官網公佈

有真講完個個標眼淚

一睇呢下就拿住

港女條白色群好靚

短咗啲

門面肥

收工追post見到都忍唔住

有個攝影師定工作人員up ig
唔知又有咩畫報拍

呢段片真係出得唔啱時間
出係clc初一位個日 搞到冇乜人理
但睇佢地玩呢隻"i love you"game真係好過癮
好多段都不停loop
又有百年難得一見既aegyo錠
睇到睿恩都話精靈可愛

仲有得睇佢地sheshe

而且加埋個抵死後制 呢條片真係經典中既經典

好可惜睇唔到阿肥
個衰女成日都忍唔到笑

前一秒仲嫌棄樣下一秒就🤓

胳肋底

眼鏡B

依件一字膊正到

真 佢太早out冇得睇
不過out咗都仲係咁搞搞震

今晚8點半有celuv tv睇
可以捱過今日啦

一位得獎感言 中字

一位條片兩日已經五十萬views

岩岩俾腦細激親
但諗起今晚有live睇就平伏返少少了
準備收工準時放工返屋企等睇live

要求今晚Live時點人數

好似聽日先知下個禮拜the show打咩人
繼續有wifi就每個鐘睇廣告刷投票卷

有無人知今日MCD幾位

腳絲主席(暫時)宜家開始點~人~數!

1.宋萬歲

2.莊錠欣

抓後頸

2. 不倒蝦翁

個vapp 提示好搞笑
別擋路 我家寶貝正在VAPP 呢

點解唔係原先個MC...

喂 段片啲字擋到個頭

YOUTUBE睇好似係咪順啲

vlive間唔中就lag下

4.吳承姫

又笑阿丞

但youtube好似濛啲

開頭阿丞做咩同阿肥打交

今日MCD第3

呀睿呢下奶音晏爹

最後一個要懲罰

5.權恩彬女朋友

睇兩位身手不凡
應該響屋企成日打

轉咗咩 我之前睇都好似係呢個

做節目就抓後頸
係屋企就抓頭髮

你睇其他女團丫嘛

隔離團我地又點會知

Black dress唔係上過咩 不過啱啱睇返發現原來真係轉咗

真真...

真真好慘
後面成員瘋狂恥笑

成集都好似high大咗
完全撳唔住

MC講野都唔理

呢個美談報舉話呀丞執野
可能係打包緊

呀睿朱古力cf正到

打包返去繼續食

阿肥...
做乜鬼

又Random dance

呀肥好串樣

阿肥心諗: 快啲淘汰我啦

好似係講野個part overrun
搞到跳舞呢段好急 又cut得好快

個背囊好正

今集佢地唔係好受控
差咁個控到場既mc好似上次咁
後面跳舞好可惜

番到去咪又係比你主人食哂

成日覺得阿肥個樣好串

我成日都覺得負責CLC啲Staff都會有職業性失聰

阿肥:

6.24

好似選舉廣告啲POSE

遺傳

點乜尻人數....十個活都無

完全gag woman

上一上水先...

出事架嘛

呀肥減咗之後幾有自信

呀喪好型
睇相先見到呀彬撞瘀咗

Seung is watching u

靚到

呀B着多啲啦 隻腳唔凍咩

好有feel

但好似冇出到呢張高清

遲左上水
琴晚開住OT睇生放架

阿肥

呀彬

今日聽落冇開咪
但個mr唔似平時音源 聽落個feel有啲分別

呀睿最後下wink

扮呀丞個陣抵死到

2號音中多圖

今日音銀

話說the show咁樣一位咗
係咪遲啲響美國會有大型廣告板
見之前啲一位都好似有
真·billboard

阿肥
BTW好似肥左

丞懵呢個名真係無改錯

下星期theshow個陣容都係好弱下

投票!啪啪啪!投票!啪啪啪!

今次打歌好運到

但DC都咬得幾緊 投票嗰到
咁其實我地有無機
利申: 唔Shake DC

有邊啲對手?

佢地冇銷量

其他過埋呢兩日再計

係咪要投曬佢先

總之轉晒做票先
點投都好留返3票直播時投

都係個句
每個鐘睇5次廣告就有5票

眨下眼就拋離十萬

車傻經過上星期已經無晒票

睇廣告呢啲基本野都會做既
佢個投票分都係最高先1000分(?) 跟住向下計咁
咁照投多啲 都叫做拉下分

今日fs冇Sorn

去左FS

又有呀丞跳舞片睇

呢個正推

The show pre vote 咁快比人拋開

上個星期講搏盡無悔你估講笑架

隔離團韓國咩情況我唔太清楚
外國好似又係好多人睇 唔講得少
keep住拋離一半
繼續投都下有翻500投票分都好(如果真係咁計

不過如果話無銷量既話
然後音源又唔掂
其實後補都難

音源水鬥水 大家日榜都係500幾

佢地mv同事前高d但又冇銷量

佢地做乜咁on9下星期先開始賣上隻h榜有萬幾架

又俾希望我地

有22位

呢個頭幾qq

學友the show投咗邊團

Clc🥰

2期fm連週邊果d乜都冇咁是撚旦

cls

咁樣都睇唔到喎清

呢排到呀肥成日轉walk like me動作
呀彬oversize裇衫咁

好短呀

有男dancer

m2咁落力 有哂特效
又影分身咁

Elkie呢個look有啲似super girl個Heidi

睇唔出喎

呢個頭睇睇下都幾令

原來精靈跳跳下甩咗條Belt

第一張影到朦晒

fm個場爆唔爆

上網見到片 喺商場個fansign 圍觀人數算不多

唔爆

sosad

呢一下「🤫」真係好正

得條手幅賣

西裝真係好撚正［img]

錠欣連撩鼻屎都完美

下次可能真係會塞隻手指入鼻窿

誇張咗
做多咗

冇誇張

有冇車傻想要

笑咗出聲

Fanmeeting
Result of battle dance:

1st Seunghee
2nd Sorn
3rd Seungyeon

Main dancer 呀

睿恩sweet radio會唔會有中字

某程度上Hey0 肥肥同牙丞

토끼? NO
햄스터? NO
쥐? YES

點解會咁靚

門面又上線

[INFO] #CLC will be attending OneK concert on March 1, 2019 along with (G)I-DLE, Dreamcatcher, Sonamoo, Monsta X, ASTRO, April, ONF, SF9, KARD and more artists!

到底用咩影先可以咁低清

黎緊THE SHOW表演兩隻歌

反而唔係首周兩隻歌
the show都真係對clc幾好
唔知會係係show定係like it

差dreamcatcher成廿幾萬票
搞唔掂

最後阿肥企唔穩

兩首都好jeng

今晚9點個電台響邊到有得睇

同問
但係係韓國9點定香港9點

畢竟我地家睿恩係mc

香港9點

上咗韓國官網睇 搵唔到player聽

有app叫EBS 반디
可以睇

遲咗 係咪未出場

未

一個出道四年
都鬥唔過一個新人

CLC 氣數已盡
不過已經有一位，好過冇

DC係新人?

唔關出道幾耐事
同埋人地係前輩

DC 唔算新人啦
唔計前身minx 17年出道
前身minx 14年出道

播緊show 好似就到

原來呀丞同請下fd

有次影過相 哦di呀果陣

兩個同年跳舞又勁

不過佢好似當95line

韓國虛歲都算
仲有埋咩頭兩月又大一年
不過呀丞同南珠都fd

阿肥侄仔又上線

cute cute喪

蔥蝦🥰

又咁夜

深夜感性文
韓英日中

國際肥

阿肥成朝早6,7點先訓
凌晨對佢黎講好早

仲要聽日冇行程 玩夜啲

通頂玩電話

The show 點刷都刷唔到啦 多成倍

直播記得投

個idol champ撐唔撐到月尾

匿埋喺枱底唔知做咩

咩感性文？

出咗英文字幕

Thank you so much for giving me a gift I'll never forget.
This comeback is like a dream to me every day.
It's all thanks to my people❤
These feelings are beyond description, so I'll repay you with action and faith. Thank you all the time. You're number one for me!!!
I love you🌙

非常感谢给CLC大礼!!
Cheshire创造的第一名... 现在还不太真实。
会以更加努力的样子报答大家😃
对于CLC来说,第一位永远是Cheshire。
我爱你💌

韓日未有翻譯 應該差唔多意思

感激

the show幾時直播
想再投票

投啦

話說今個禮拜係咪冇Show Champ

呢個係咩app

又有工返

是咪已經贏咗
一入個app佢話今星期冠軍係CLC

唔知咩黎做乜咁認真投

上面有人叫投...
幫下手都好
但starpass投唔到live

聽日下午5點05左右開始投

聽日係NO同Black dress

好靚...

影到劇照咁

有feel

呢場想睇呀B fancam 唔見有

精靈個反應

冇份架喇

好奇出男定女
會唔會係奶共

奶共 加 柳善皓？

oversize 裇衫feel

得意到

唔係跳black dress掛
係咁易gg trans下段韓文大概意思
我仲諗住有show或者like it

門面肥呢個look真係屈到痴咗線

又食

呀肥呢排好放肆

係black dress

投票啦

已投

話說上個禮拜係咪一位太興奮
平時dcinside都有人cut mc睿
上個禮拜唔見有

想做塊pizza

絲打大哂咩

俾你做個皮囉

最後張相呀肥

候補仲有團新團

嘩

好運到

第2個一位

呀丞終於成功講感言

仲高分過上星期

呢個真

又贏

Encore呢

痴線全部唔黎theshow

真係估你唔到

下星期無架啦

主場2連勝

2ndWin

咩歌黎而家播個隻 點解冇encore

贏一千分

dc唔係冇銷量真係贏左了

但佢地下星期更加無可能?

好彩CLC佢地無喊姐

冇啦 下星期monstax實去

今次真係

路過入黎恭喜一位

未換AC?

今日末放見好就收割禾青

15/2 汝矣島fs

結果拎咗2個一位, 已經到末放週都未推完一個PO

呀真

都幾多片睇
之前仲有啲未睇

幾時先推到1001...

來來去去都係個幾個
唔通又人人十連咩

the show下班vlive出場

go

呀肥又wink

精靈： 大家 我地得咗啦

毛管動咗一下

係時候用暗黑推po大法

邊個post呀嬸block邊個

屌instagram live個個跳晒掣

腳絲又要買多幾多隻

呢下真 突然用廣東話講呢句

搞笑肥又上線
等陣再睇

喂 我屌你垃圾ig
20分鐘前有live又唔彈通知

肥品演技

SAME

好彩有人backup
仲唔洗睇ig啲留言

屌佢一開 11分鐘前完左live 乜都唔知

2:35 錠欣轉唔切韓文用咗廣東話同呀肥講野

好想食

你好

腳絲mode: 好想做個獎

隻腳仲瘀緊

Pizza x2

我個心好撚痛呀

今次好運

唔知黎緊幾時再cb

really really soon

鳩估：4週年單曲

ig不嬲係咁廢

144p

中間係咪斷咗

到底cube影啲相可以幾濛
而家一部普通手機都影唔到咁濛

我好興奮呀.jpg

應該係twitter個setting自動降左畫質

yes，我睇live都係咁

9點有睿電台
第一次就錄定咗
上次已經係live

今日都係錄影
冇留意邊到有冇講埋生放定錄

본 방송은 녹화 방송으로 진행됩니다

哈利波波球 球

呀肥侄仔齊賀一位

原來上星期Show champion第4

睇黎今日都推唔爆1001

但又入到一位候補

top5啊嘛

咁樣睇好彩係響新年cb
3月cb嘅都係男團同101啲仔
佢地有排爭

咁都係睇其他團上唔上the show 架姐
同埋如果格離生果團debut 大發 我地咪一樣收皮 其實計唔到咁多

推推推

另外想問下有冇2期fm大合照流出到

呢個世界on9何其多

我覺得尋日一位啲反應真係「堅·估唔到」嘅反應
個個都

可能見事前投票差咁多掛

不過事前其實佔好少分

btw 新unit 第一個成員係賴冠霖
應該仲有柳善皓
會唔會叫b-idle

哈 陰影黎既姐
嚇我唔到既

轉死性 又出相

影得差過飯拍

好多張唔中焦

EUNBIN好QQ

我估都係啲普通staff 拎相機影

仲要一張望鏡都冇

明明d staff 係行埋去叫佢地望鏡拍片同影相

呢個又冇乜所謂
官方圖望鏡仲易添
不過對唔中焦濛哂 真係哂曬

有名你叫垃圾cube....

等緊二期fm d相 好多炮俾人收晒

咁點解上星期我地好似坐定粒6咁 明明有機械人音源爆分？

都冇話坐定粒六既
但woody 輸 album Youtube 實時投票

就係仲易 都冇

Wawawa

facebook page終於一千人啦

冇乜上電視節目
但網上啲短片好多都未睇
奶音睿正到

今日Show champion啲應援好大聲
去到睿B Rap嗰到仲跟唔上個beat

錠欣 2:06點搵到鏡頭ga

咁夜先黎update
咁又係 聽日都無行程

聽日有行程 見有野報

係喎
open concert錄影

pro架嘛

呀肥呢個look正到

飲水啦大家

收到

認同肥肥 飲水最健康

呀丞都多fd子 團團都識啲

想做隻杯

好似Dreamcatcher

有冇片link

真係大個女喇

錠欣oppa又去溝女

請支持produsorn

呀丞今日套suit幾正

溝緊邊個

Dreamcatcher 韓東 好似中國人黎

之前seungyeon 合照𠴱個都係dreamcatcher

呀肥㨴起件衫

黑色西裝𠴱兩個都幾正
另外啲成員啲白色衫 我唔識欣賞

三個*

幾好睇丫

我覺得返到後台會俾其他妹妹笑

精靈幾型

可能cheatkey 見

翻工都飲酒

上次呀喪型啲

美國Time square

厲害了 我們的CLC

差唔多到2分鐘阿肥Solo嗰段個應援聲好似鴨叫

有廠痴線佬由頭叫到尾

有個

笑死

Autumn Duck 黎

今日好七彩

呀彬隻色

音中就有個女飯一直慘叫

我要瘋狂睇醫生!!
我要醫生紙!!!

阿肥玩死大家系列又要跳又要唔記得
中間睿B好搞笑

佢由頭到尾都唔識跳

播左feat版

阿肥: Ctrl C + Ctrl V

又變失業女團了

今次CB啲節目宣傳無多過咁
咁就過咗一個月

紅色好型

咪就多一個周偶咁大把

都係鍾意show多過主打

原來之前公開fansign嗰支fanmade應援燈係一位香港車傻整

少咗個fact in star

有vlive同celuv tv咪算好

咁計其實仲少咗

cheat key仲整得好慢
都末放埋都未有首放bts

呢張遮淨對眼有啲呀肥feel

好屈

去中國拍劇wo

雖然clc唔洗擔心兩地走既問題

唔知會拍幾耐
就黎4週年

竟然

九成係奶罐果套啦

終於有Cheat key

星期五有活動 應該拍兩日返

不過都有可能缺席

呀B個case好得意好鬼正呀果兩隻耳仔

每次睇cheat key都會諗起阿肥話睇返自己響cheat key做過嘅野就好後悔當時自己點解要咁做
但到宜家響cheat key搞嘅gag都係無咩改變過

呀喪都翻咗泰國開工

show champion behind EP123

show champion behind EP124

不如今日推爆個post

今日佢好可愛。。。

諗好標題先好推

關於拎一位 定 關於打歌期完好

同埋就黎四週年

15日推唔推得爆 好似唔得

計盡有廿幾日既

呢到無咩人 好難推

用4週年啦

一位好啲？話晒都第一次

幫推一野，No越聽越洗腦，呢排日日聽.
No~

阿喪講返泰文好QQ

溝埋一齊

No 一位粗卡 03.19 出道四週年快樂

推

我又出黎推下
好掛住有真

假忙內同舊忙內

呀喪都成1點post野

原來冇人post到cute cute丞

朵花

個男嘅好似變咗背景

咁樣唔知今晚youtube有冇得睇

睿b正撚到

今晚睿甜電係live

係時候埋位啦

自拍高手

好想要CLC Hoodie

呀喪個fb page又 live緊

呀睿今日砌咗半個鐘lego

Chonnasorn Sajakul (Sorn) was live.
永遠都錯過

btw每次無論CLC定阿喪去泰國都會見到阿喪媽

好屈。。。

佢咁樣搵黎砌...
砌到聽日都得

太高估自己
最後砌唔哂個樣

睇得出呀肥瘦咗
最大作用係自己有自信好多
成日都出到啲屈機相

我始終係唔會出到鏡

即係咩

返大陸拍一個月劇
應該係賴冠霖嗰部

會唔會缺席埋日本

唔出奇

除咗sorn yeeun elkie 有野做

其他人應該都返哂老家

阿肥返去湊侄仔

應該唔會啦不過一定chur

師妹一樣唔上mcd 真係好明顯cube同人鬧交了

this po 24

又話推post

係咪就黎有片睇呢
上次張相都已經生日前post

係咪每月一條跳舞片

唔洗四週年再開多個
推po 速度係會慢啲

呢啲衫
條片直頭拍到小型mv咁
唔至跳舞cam

召喚萬歲
萬歲你還好嗎?

我想睇多d舞

濕碎啦

短得濟

post定新temp
#1換左一位相

[Cheshire] CLC 討論區(37) No一位粗卡 03.19出道四週年快樂

THIS ONE OK?

呢種撥哂啲頭髮去一邊真係好正

泰國公主

佢去泰國個look好清新 冇咁老積 好正

開了

997

998

999

1000